如果你由一開始就肯坦白

如果你從一開始就肯對我坦白一切 我一定唔會沉船
點解要係我沉左船之後先坦白？
唔知情既情況下做人第三者真係好慘
本身以為可以開開心心 今年生日終於有男朋友陪我過生日
結果呢？

不過好慶幸我自己講左分手先
因為我真係唔想做人第三者
雖然我好驚我唔會揾到另一個我咁愛佢 咁錫佢既人
但我覺得點都好過做人第三者

對你好 無人稀罕我好 無人欣賞我好
原來你習慣他一套 從來沒有愛我 看得清楚
我知道 不必得到 不妨陪襯 但願為你好

藍絲天蠍

每日都問自己肯醒未

咁你肯醒未?

覺得絲打好怡
但佢女朋友應該都好慘⋯
咩都唔知 繼續俾人呃

我想醒但未肯醒

佢聲稱當時係打算同佢女朋友講分手先同我一齊
當佢講同佢女朋友講分手既時候有講埋我既存在
結果
所以佢女朋友都唔係俾佢呃住

會好起來的 俾啲時間自己

結果 佢都係揀返佢女朋友嘛?

係

我都相信係咁
但我好驚個結果唔係

純情小毒毒係到

咁你仲唔醒 從來做第三者都唔會有好結果
不過你識離開都係好事

我八月都俾人被分手咗 嗰陣啱啱好兩年
宜家叫正常咗
初初分手嗰半個月 頹到連工都翻唔到 郁啲就喊
所以你都要加油啊！

年中有幾多個女人可以做左第三者都唔知

佢當初都係咁講

我依家每日翻工都仲見到佢
開頭係有啲頹 同埋好唔開心
有時候仲忍唔住借尿遁去廁所喊
依家好左好多
但有時候都係忍唔住諗翻起當初既我地

我都唔知自己點解仲唔醒

呢個問題答唔到你

我同佢宜家同一間大學 有時都會見到
我都會周不時諗起
唉 一齊加油啦

真係共勉之

佢係真心中意你既話, 邊捨得比你做第3者, 佢只係貪新鮮渣
冇左你,佢仲可以搵其他人
唔好傻啦~
如果我係你, 會用唔同方法話比佢女朋友知呢個係賤男黎

如果佢妻真係會尊重你, 都唔會未同女朋友分手就去同你係埋一齊